落完雨地下濕，蒸發番上來陣味同熱氣真係好難頂

好香喎